肥絲大隻岩岩比左隻生滋狗屌爛左個臭西

仲唔快撚d入黎
右西呢

喺web版click返開, 見到佢捉埋啲左左右右

技窮